[LoL]英雄聯盟 S9世界大賽討論區（477）

琴日差jt全中

HKA會唔會破世界賽最快end game紀錄呢

尤其係Nuclear
刷新LCK ADC既下限

Iboy都好過佢

講起又講
Uzi打skt個場d反應差左好多
係咁比酒桶炸飛

中期死左5次

海燈點心紙呢?

係咪1557

搵人重開得唔得
blocl 左呢條友

不推文留名

今年世界賽應該係最好睇既一次

真係乜都拎得出黎 但變成好睇bp 牌面實力已經唔可以參考

成隊GRF淨對lehends有好感
其他都有吹大咗既感覺

佢尋日1LV招閃Q開戰睇到我

Marcin Jankowski
@G2Jankos
·
1m
I had a dream today. I was playing Qiyana and running it down really hard. My whole team reported me for inting, but atleast we won the game. I'm happy that it was just a dream 😅

g2係勁 但我唔太鍾意佢地隊啲風格 太串 等睇skt屌打佢哋

g2成日都一兩點先打點睇呀

右
右
左
右
左
右

g2呢兩場好似係29同24完

hka會唔會20分內

琴晚J team 爆左機
今晚佢打SPY有冇機會?

問埋陣間RNG VS FNC 點睇各位?

FNC會用奇招贏

想問大快活幾時有打贏過RNG

J team 尋晚唔係輸啲咩，係輸係同一個地方打 但明顯就打唔贏無尾熊打到後尾都唔明白佢唔應該做第一個頂傷害既人，佢要做既係應該係後面準備燈籠比carry避開傷害再阻止人地追擊。

同埋明顯臭嘴v係唔識玩法師

狼行會企出黎 uzi輔助我地銀行大哥

CvMax大派Griffin 花生

上年mad橫掃lms
但出國柒到喊
反而今年ahq,JT就算輸都唔算輸得好肉酸
hka唔係東山砲娘行街都差啲報到場

等睇khan子打爆huni棚牙

JT果場似BP多D

HKE琴日果場有諗法 但佢計少左選手既實力

3z其實都算個pool大 Mission就食撚屎 真係唔明點解仲唔將Unified擺翻去中 搏下啦唔搏都係0-6

grf前青訓ad all in撐cvmax
小二 來兩斤花生

唔知鍾共同周杰倫有冇去睇現場

邊到有得睇

Bj死都唔肯走

lm

右右左右右右

做埋OWNER仲走
佢D STACK都值千萬

邊撚個Cho 冇人識佢喎

如果係真 即係成員被管理層逼要夾埋趕走cvmax
不過佢哋幾個好似簽到21年 會唔會想走都無得走

都係c9 嗰場變數大

我覺得第一場大啲

skt 8.5
G2 9.5派錢

今晚可以睇Huni 屌打SKT

都係，其實硬實力應該rng好啲

但想eu教訓下lpl

CG呢鋪收得皮

似係長頸sword無啦啦無左正選所以夾埋成班迫走CvMax多啲

到底RNG一陣打Fnatic會唔會ban隻閪貓

如果琴日JT pick鏡爪JG會唔會好好多
補返d ad輸出 開R保後排 反打

faker

都有呢個講法 但個後備AD唔係就話佢識既sword唔似咁既人 同埋睇佢條訪問片覺得佢講既嘢係似被逼既

我以前玩嗰陣唔買真眼都係跟faker學的

我25分鐘100兵都無，叫我買眼簡直係痴心妄想
下去啦台狗們

打咁耐 我20分就ff咗

SKT 永遠都係啲無可能輸嘅位輸
之前九連勝又係輸比廢隊

佢講緊既係1年前 10拎廿歲人 1年改變可以好大 佢地仲要係無名小卒變超新星

我估唔ban
會搶
uzi 犽宿蓋倫/老鼠黑人做座駕

Lehends好似幾關心CvMax

應該都唔會既
雖然係廢 但都幾識拖（慢性自殺

有冇人覺得rng會輸大快活
上場同skt打得咁接近我覺得係因為skt咁多年小組賽都會練陣
我覺得大快活仲有大把奇招未出
如果大快活又打癲狗攻勢我唔覺得rng會應對到

懶人包: Sword唔滿意冇正選，用管理層關係踢走CvMax
聽講呢單野係韓國Ivern論壇炒得好勁

米芝蓮到底有幾大權力

食屎狗ad注定打唔贏Uzi, FNC唯有靠JG Mid舉重了

睇番應該係本身有個大粒野(Cho)都唔like佢 2個姣婆遇上脂粉客姐

All in jor fnc

中国不了

我實撐lpl對面，政治潔癖

今日又係支那全敗日

JT 一定輸SPY
唔使審

RNG

等睇食屎狗斬殺肥狗啦

FNC

今場支持FNC, 食野支持大快活

Bwipo廢到咁

雙狗大戰

8-1

哈哈哈

0

Xiaohu

今po要支持食屎狗 支那含撚啦

你同支那一齊含撚啦屌你老母 好意思笑鳩人 傻閪三連霸狗

邊忽世一

狠行好緊張

潛撚完水？

無貓lu

誰

3場XAYAH

有冇人可以講下rekkles點解俾人叫食屎狗,
有冇來歷講下

完全唔明點解唔ban xayah

RN支完全應付唔到大快活啲Pick
驚到ban撚晒

真係唔想睇到法師下路

呢度一開始話要開LoL比賽po個陣 記得你 好早係到個個雪人 同我一齊屌柒傻閪三連霸 但之後冇見你上水

fnc 出絕招

wow

食屎狗唔肯同UZI正面對決

Rekkles又黎

4保中路

BP好癲

佢係咪根本唔識玩正常AD

可能撚到uzi不能自理

難打啦

拉中一隻就死硬咁濟
但對線頂唔頂到morg洗兵期呀

起我底

rng達致既拉打陣

佢RANK已經玩左幾星期全法師

其實都幾正常 唔同UZI正面打

係咪可以等16lv再翻嚟睇...

Fnc 個陣好似冇乜力

pocket pick 希维爾開大呃助攻

戰績?

相信Mission，相信HKA，這次我們能贏

10/16 02:00 HKA vs G2

#不過Caps真的很強
#真的很強
#相信Mission
#相信Mission復仇Caps
#反正我是信了
#再信我一把

信到0-6

11應該可以

rng係咪一定頭3 pick幫肥狗拎英

食屎狗係咪鋪路轉打sup?

食屎狗vs狗

食屎狗係咪已經唔識玩ad

唔敢揀ad
唔敢笑狼行了
今場gnar可能carry

感覺FNC 唔夠傷害 捉唔到小狗

食屎狗淆撚到唔敢pick AD

勁到

閃都唔洗

咁on9盲鳩拉

屌拉唔中

食屎狗唔玩AD點保KDA???

屌你老母

呢一拉拉唔中好正常
拉中只係bonus

淨係放盾俾自己 好遠咁q同w執助攻/頭

食屎狗已經是法師和GAREN的形狀了

FNC認真d得唔得阿屌你老母

Rekkles pool: Garen

靚

標 T FO

有視野咩?

gg

盲拉喎

呢場邊個贏都幾肯定係2nd seed

比銀行撚狗

歐洲主場支那人聲仲大

fnc d垃圾pick, 下路揀機械人, 但配隻morg, 完全畀唔到壓力對面

dive shen真係on9

用慎點打吶兒

flash??

咁都要交個閃 一早拍早啦

Hong Kong Attitude 香港態度 - HKA
48 分鐘 ·
【英雄聯盟】
相信Mission，相信HKA，這次我們能贏👆
#不過Caps真的很強

食屎狗係咪唔敢再玩射手型ad

大快活個陣邊度有傷害啊

rekkles係咪唔會再玩正常ad..

分享下點下路點壓制UZI?

主場優勢

相信mission

KYLE

今日最好笑話

睇機器人中期拉到幾多次人
優勢可以拉到有幾大

eu式4保1
保中路?

Wow

拉中就走唔到

屌啦星

Kyle係咪11lv前都係垃圾

後期得佢一個輸出

無啦被broxah 屌打karsa版本蜘蛛唔識用

好撚勁喎GG人

未到16lv都carry唔起全隊

有無人個YOUTUBE SHORT SHORT地
會自己不斷FORWARD去前面

天使後期一打五
慎出左泰坦又可以補傷害
劇本: 小虎比人拉到仆街

RNG中後期都贏硬

唔好話我燈
RNG都唔敢玩4保1
FNC呢個陣想嬴有D難

嘩gg人跑得快到

狼到

TWITCH啦

nemesis堅勁

屌你狼行勁到

咁樣加速閃拉洗唔洗咁癲

要好肥先得，但係都唔夠爆發

我暫時未諗到中路肥唔起佢哋點打

on9?

銀行

弱智陣

唔好吹奏

銀行今次世界賽終於變返狼行

Blitz係咪on9

我狼

我宣佈打完小組
無人可以再笑鳩我銀行

ON9咁樣沖入去送

衝入去送死咩玩法

我估後期天使個盾厚到仆街
無人打得穿個盾

大快活好明顯冇練過呢個陣

送頭流

賣左機械人咪算

食屎狗冇升R

沖入去之後有無拉到？

Hylissang 係咩事

機械人想點

屌那星又開始鳩

邊會厚

雷到

點會咁on9比人打斷

又唔夠人打做咩唔賣

依家已經咁樣，呢個陣仲點打落去

想CUT KARSA
但一定要用命換架喇

機械人個位勁差 套哂啲技落佢到都係拖時間
其他隊友都係咩都做唔到 機械人無閃都係等死 變相哂技

慎+李星+魔甘 3盾點唔厚

慎+魔甘娜啊 仲有本身佢大技呢

FNC依家已經落後
不如ff啦打撚咩笑死

而家咁樣好正常

打條撚karma一個r全部隊友加曬盾，大快活點打得穿

UZI S4果陣皇族打過中
但最尾打到降班咁咋

魔甘娜個盾對住肥狗有咩用

送頭好正常

打斷左叫隻蟹賺到hi 啦

8W1L

FNC嬴到先算
單核上年唔得 今年更加唔得

可以但好少
肥狗去左中無sup保比人灌爆啦

食屎狗未贏過

恐狗症

後期ryze+uzi掉幾野咩都爆啦

caps: 我相信rekkles第10次會創造奇蹟

依家gg人大招唔係破盾咩定又改返?

食屎狗做pussy唔敢玩ad對決

有破盾

卡馬依仲要未買魔器同神石
個盾未夠厚既

比力呀fnc

依家rekkles係咪唔識玩正經ad喇

上一次見到RNG個TOP可以單挑追住人黎斬係幾多年前既事

11LV對住隻9LV李星交閃搞撚笑咩，同佢揪點都反殺啦

可以一下爆盾 唔洗睇幾傷

fnc依家要dum波鐘?

唔指意佢carry

係咪唔記得有腎

鱷魚招大w 都係咁?

食屎狗咁多年黎最勁個隻係KENNEN就知依條撚樣舞唔掂正統AD

慎有大技啊

扮左成季傻仔
就係為左世界賽

慎飛過嚟再走都未遲，反正咁近自己塔底

caster話驚shen ult比盾之後走唔到

岩呀 爆盾得呢2隻

紅氣w 一下爆曬

ming

karsa就到 李星再追最少1換1

柒頭bwipo招e中過未

gg 人閃q 真係好正,仲要長左
至少都換對面一個閃

又漏炮兵

中期了
RNG都唔敢接團
要睇下機械人拉唔拉到
拉唔到就拖到後期

句野好似熟口熟臉咁

招e拎黎向後走佬

大快活後期得隻凱爾有輸出都唔知點贏rn支

大快活個陣會唔會太依賴凱爾

fnc點會pick呢d on9陣

天使準備接管比賽

直程打佢一個...

小虎女妖
笑到GAPGAP聲

monkaW係乜嚟 見個chatroom係咁洗

還返同g2 55開既大快活比我

拖到齊裝1打5完全唔係問題

4保1

又係咁多保命技

凱爾缺點真係太脆

佢要大技無敵時間, 狂輸出,係對面實拉打

食屎狗on9?

FNC慢性自殺

RNG拖到3件裝左右就反打了

悶到

我覺得係RNG 攻唔入

分推都玩死FNC

天使後期勁都唔係1打5架

係FNC攻唔入

唔覺
邊線頂得住 kayle又就快無敵

Fnc 本身就想養天使1打5
唔比對面加快節奏就係佢地目的

karsa 呢個pick 好撚垃圾

咁多人睇少天使個陣
真心唔差16等有裝出關
4保1 盾又厚
拉中吶兒 小狗之外既一定秒到

Rn支都poke唔起，又冇開戰技，大快活保住凱爾都有得打下

就快出山

浪費咗reksai個優勢期

morg無腦洗線
又無人打得贏nemesis

係對面更優勢

食屎狗有啲廢

3件裝了
夠鐘接團

RNG個陣冇得強開

打得好肉酸

rekkles 妹下妹下

做乜鳩

BWIPO

食屎狗下世先比盾啦

垃圾到

大快活廢到

fnc下路好廢

大快活真係打到好亂

fnc呢個陣就好似打少隻咁

講得幾好

靠KAYLE一個輸出搞成咁

呢次世界賽真係銀行carry

隻GG人都好撚廢下

其實fnc下路而個係乜陣嚟

引開左隻kayle就無輸出
但RNG起碼仲有RYZE

隊友俾人秒晒

食屎狗有乜用

比人隔開就賣一個啦

HYLI同食屎狗真係廢到震

等16lv 有無奇跡

食屎狗完全唔識玩

kayle一殘血個陣鳩到

妄想捉人捉到贏陣

個陣型柒撚到
俾人隔開打

咁樣畀人分割戰場

食屎狗 qw 打左 gnar 5%血就死左

食屎狗 個盾 又唔開大

真係當morg純sup咩
資源食足輸出都唔會低
問題就係驚小虎咁全世界塞魔防

隻blitz廢撚到
rekkles又唔知做乜鳩

16lv左啦

打SKT就係輸對面醒
打FNC就係嬴對面ON9
雷茲拉打你隻天使
UZI同狼行就撚住你黎打

俾人拉打都死

開唔到殺 夾硬衝埋去打 其實天使都會比人風箏到

擺到明大家都唔知要點打 行嚟行去

食屎狗真係廢到

hyli shit成場

機械人廢到

fnc個團戰打得咁柒

GG人 求其拉中一隻都贏啦

ryze d傷

8W1L
UZI對食屎狗果一敗仲要係鳩玩先輸
食屎狗根本玩咩都死

佢套裝擺明等carry

GG人等RNG完巴龍證明自己得唔得
有冇巴打統計佢拉中左幾多次人

全隊得佢有輸出 太孤注一擲

剎雅雷茲拉打勁撚到
再加埋卡瑪加速

其實有karma加速好難拉

小虎肥起 唔需要uzi了

剩係拉中過MING
但MING都唔太驚佢

次次搵小虎女妖附身BAIT嚇到拉都唔敢拉仲比人打到殘血呢下先柒

分推之虎又出現

佢咁樣出輸出高?

唔夠peel

呢場真係送比rng

成個世界賽除左Perkz仲有邊個撚得掂法師下路

機器人拉唔中就要擺低半條血

S2可能就係
魔甘閃入場大
你估留到幾多個

大快活啲視野真係世界級on9

機械人廢撚到

擺低埋條命

機械人一到後期就係小兵 點打

除左賣都唔知可以點

無
Perkz已經係西方第一

點解狼行世界賽勁咁多

隻凱爾唔出鬼索先

唯一

牛扒唔知做過乜野黎

其實rng成隊塞魔防 fnc已經可以收皮

機械人出黎for fun

hylissang乜都無做到就比人打到殘
食屎狗瞓醒都打唔贏啦

前幾波天使單挑納兒 納兒塔底回城 點解唔殺左佢??
仲要有李星後面幫手

fnc開唔到戰就比人拉打死

對手問題啫

天使啲攻速

寧願食屎狗有志氣啲揀隻凱莎玩啦，冇蓋倫貓揀搞到要玩魔甘娜ad柒住咁輸

點解fnc個陣可以咁撚on9

屌你凱爾可唔可以早啲開大，殘血開有撚用咩

ryze仲痛過隻kayle

eat shit dog個盾比自己

揀機械人完全錯晒

凱爾冇大已經唔敢行前

大快活啲配合咁差
點打

q都未用就死點撚玩呀gg人

一分隔完戰場
FNC成個陣就變廢鳩
但RNG仲有隻RYZE/UZI係到

點解唔出鬼索

連uzi條鳩毛都未郁到

保kyle...前面4個頂得幾多

夠竟隻魔甘有乜柒用

4保1垃圾陣

唔知 kayle有w 加速埋去斷佢回城 有李星過來納兒實死

真 得Kayle一個damage

學埋晒g2自大pick

ALL IN 了

隻sup
食屎狗開過大未

隻凱爾驚到打兩下就縮

打到好撚亂揀乜都係咁

Karsa 終於肯賣開團進步左

FNC個陣冇輸出

uzi

小虎都係玩番啲可以分推既法師先勁

Uzi

一上去想拉人地五個企係度已經唔敢打

法王玩法師勁撚過哂西方堆中路

肥狗

打團rng 雙c 就係神

nemesis比小虎屌打到
broxah踢到又唔殺

打完小虎打乜鳩UZI呀

岩岩返到屋企，fnc想點，4保1 等天使carry?
係既話,機械人就換lulu仲好啦

fnc ad trash

慎扣大

小虎

其實係1保4

差啲

一個適性頭盔就打唔郁

機壞人

哇屌uzi最後呢波靚撚到

笑死 無啦啦focus 食屎狗

GROUP C只有SKT同埋RNG
其他都係黎唔知做乜鳩

專登轉去食屎狗cam

其實blitz好難開戰，實中咩
唔中又俾人all in

點解要咁出裝

點解天使攻速咁撚低咁
出ap裝好咩

呢個會戰已經打得好好

佢中路只輸faker caps rookies(上年)

最後應該要殺左肥狗先

食屎狗 vs 小狗
勝率 ：0％

魔甘娜好無用

caps is the best

個死肥毒撚咁撚勁

留名睇肥閪陣間證明自己

笑死出面具作用係邊

都話左大快活一定比RN支食硬

狼行最後團戰打得幾好

依家eu無人得咁緊要？
二弟都要用hylissang

垃圾

有冇人解雨呢個陣要gg人做乜

GG人真係戰犯
或者應該換潛水佬

唔係9-1?

1個點打 5個

凱爾差d逆轉。。AD真係好重要如果呢波係wako 輸左啦 就算裝一樣都好

以後唔撚買fnc

有既 神裝天使一打4
Rng無控

食屎狗咪撚再玩埋d非ad英啦 玩正常ad輸出可能好d
中路負重訓練

死亡之組喎

4保1又要出機械人先下先奇

又一場典型點解食屎狗抵屌
唔敢揀正規ad打狗
淨係想混分
永遠冇果啲一往無前嘅態度

無計 咁一定要預佢中個策略先work

nemesis = 岩岩入fnc 既caps
比多2年時間就會carry 成隊

岩岩殺左UZI都仲有RYZE
但係FEEL到條友淆淆地

FNC 勁架係A 組換G2應該都首名到要怪B 組分到咁on9 鬥廢

食屎狗

大快活真係垃9圾
尤其是ad粒毒瘤

大快活個陣真係睇唔透

kayle跑得點會夠ryze快

根本kayle冇左真傷之後後期勁極有限 ryze EQ一下等於佢A四五下

Karsa攬hylissang
本身識？

無攻速點打 正常天使4件裝已經啪啪聲

個機械人都唔啱既
要俾盾既大把選擇啦

唔夠膽正面同uzi對線

到底FNC 有冇用過正常AD

正垃圾 都無咩機會同uzi打啦
pick埋啲on9英

出大面具做乜

直接出鬼索

無LMS既組=死亡之組 comfirmed

收咗錢

認真 狼行呢場打得唔錯 有支援 推2下幾靚 線上有打出要有既壓力

有時Craps troll起上黎真係無眼睇
都係法王條嘴炮怪好

16強係咁 總有隊伍要陪跑

無...

食屎狗垃圾唔敢PICK射手同人硬拼

心理戰串鳩佢可能

呢波lms ad應該輸左

前日skt都爭d輸俾齊裝肥狗

用lulu都無咁嬲 起碼有盾有cc仲有照大保命

魔甘娜好似零存在感

勁個陣就hylissang
廢個陣就hylishit

如果要保天使 不如下路直接卡瑪 魔甘娜算數啦 起馬唔洗比人拉打死

根本最後唔應該pick機械人，揀隻凱莎同凱爾搏後期仲好

karsa
鳩up毒撚識好多人

話左比letme 呢d 垃圾雷左2年

睇左咁多次RNG
終於有個上路可以玩下分推,LETME果陣都剩係做坦打團only

你唔講唔覺佢有存在

食屎狗對uzi係咪仲未贏過

唔好睇咁多youtube highlight

狼行

karsa 份人算nice

冇計 其實rng每場團戰都企得好散 冇位俾佢開

味玩啦
食屎狗咁驚肥狗
比人打到有心理陰影

暫時最有冠軍相有邊幾隊

RNG狀態有D好
嬴到SKT 5-1的話同SKT加賽搶1ST SEED

食屎狗出賣靈魂都贏唔到肥狗

岩先差少少

仲好GAY

法王黎講jenson係咪最垃圾

食屎狗揀隻炮娘都好啊 搞d咁既野

我食屎狗大不了咪捱到肥狗退役
仲唔到我做世界？

呢場完全證明左FNC OVERRATED同埋RNG UNDERRATED左

呢個版後期無想像中咁勁... 佢打gnar 2件魔防裝都係打唔入

bjergsen

G2 五路世一

隻凱爾唔返去1v2應該未使完game住

食屎狗係worlds打邊個出名既AD無陰影

佢琴日球女0傷

不過食屎狗拎kaisa都係俾uzi中出架喇

佢估仲有S5有咁勁既上中野咩，求其玩隻SUPPORT AP就訓低都贏會唔會痴心妄想呀

隊友啫

有既
大清囉

銀行連冠軍都未拎過就唔好出黎柒啦

S5贏過DEFT架(WC果陣打EDG BO5打成4-0)

deft?

ig 上中韓仔咁屈可能連冠

letme上年summer其實玩到 但rng好少比佢玩

係EU立足唔到既中路稱唔上法王

都贏到喎你吹咩

不過真好廢 有兩次團戰r都冇r過

世界寶都打唔到
比huni賣笑

G2 SKT

當年igamers係點稱呼食屎狗架？

FNC無8強的一年

訓身CG ，食屎食飯睇呢鋪

TL今年世界冠軍

真係痴左線

BJ神仲梅啦
4強都無入過
J神起碼有4強

前任，依家剩返caps

大清入到8強已經圓夢

緊張了
今場到FAKER撚肥仔

幾多

肥狗正常狀態下 呢兩年算係世界第一ad
舊年衰收尾 8強發狗瘟係咁送頭

佢都係黎做小丑架啫

Impact 1打3
賓佬偷baron
下路算係咁
醬神

Khan話牙都打甩佢

尋日打到贊堅神咁撚樣

前年兩場行去比BANG顏射咪一樣發神經

SKT pick kayle都要拎番隻炮娘啦 FNC仲想4保1

MVP竟然係銀行

睇完呢場其實shen 可以拎黎用打skt 全球流，只要狼行頂得住

FAKER準備攬攬肥仔

支持肥閪拉廢老隊一場
可以睇加賽

大快活踢9走食屎狗啦
呢啲垃圾冇存在價值

肥狗三場xayah

大精有多年小組賽出局
一隻手夠唔夠數

Letme陪肥閪拎過msi 亞運 lpl冠軍
算係咁 佢玩坦都盡到本分

Rekkles幾時先拎返隻ad

都算策動左幾下進攻既

唔知pick球女做乜，最值錢嘅就係團戰r
佢就幾次都開唔到

FAKER唯一賽後攬過係咪得猩猩一個仲要自己主動攬埋去

收皮上年叫佢irelia 潛撚左去邊呀，今年就算16強都證明到狼行一定勁過letme

bra

屌

隻手都紋埋fnatic
點走

打到deft喊
s4小組賽偷到ssb一場搞到deft喊
再有s5 4:0 edg

好意外唔係小虎

大家唔好咁啦今年Rekkles 俾Caps神賣已經好慘,俾條生路佢行下好無

轉行去做大快活咪得囉

係咪連個cam man都反食屎狗

我覺得天使呢個版本放出黎好危險

SSB嗰陣出線係100%既波輸一場都照首名出線喎，唔係去到打輸SSW先喊咩

小虎既拉打分推團戰走位其實好好
可能團戰係因為個個都focus係uzi到令佢可以偷雞

轉做staff啦
行cArn條路

其實係caps俾佢troll到走

Letme 係抗壓勁但係打唔出壓制力

clement做translation真係好到位

驚捕捉唔到佢喊個刻

斬撚左隻手佢啦
橫掂有冇手都係咁撚廢

肥狗三場都用同一隻英

似係留返一手

肥狗同Ming肯定有lucian & thresh /機械人 呢個打線陣

紋哂所有隊入去咪得

係CAPS唔撚再想同佢同隊

係人都知講緊食屎狗

有冇人估下死肥仔huni 十分鐘內死幾多次

笑死 16強都證明銀行勁過letme 超越?
鬥士黎講2個都係廢
竟然有on9覺得銀行鬥士會勁過letme

佢有講過自己唔夠信心 但我真心覺得佢係有能力

版本運氣好only羊版本,你國內d 飛機盃打到幾勁有春用咩，人地只會care 世界賽同埋春季唔係姿態打贏ig 佢msi 都無得打啦

上年就自信滿滿，今年烚熟狗頭咁既樣

食屎狗同Sneaky呢d
唔敢同人打走去練法師
打到屎咁

Letme特點係好難打爆佢條線 但又唔可以預佢做到啲咩carry 其實幾岩rng保uzi個打法

其實點解食屎狗叫食屎狗

屌你下路算係咁
大清拎條命carry喎

作為大快活fans輸咗都冇乜感覺，自從caps一走，成隊就頹到而家．所以都唔expect啲咩
還掂EU都係睇G2

感覺魔甘娜可以換艾希 唔錯

狗都唔撐呢條三姓家奴啦
十場輸九場關佢事
贏就九成唔關
最仆街就係當年Worlds明明靠人Carry先谷底出線
條友啲反應大撚到
唔講以為佢Carry
之後仲要賴死唔走係個台On99
根本冇人話係佢Carry
但就日日自己打飛機講到自己好大壓力要Carry
都On撚9
撐Rekles果啲人都弱智

上啦應該廢撚到

上年就是拎黑人拎到輸
我覺得貓同老鼠都有機會出黎

Karsa心諗
嚟到歐洲都咁多純種曱甴
到底仲係唔撚係歐洲

佢玩ryze係faker級
問題都係角色池

好撚正真fans

笑撚死wolf

同letme 係無塔皮版本先叫55,有塔皮根本垃圾到

上左熱門阿..用不推文啦
拉

唔係話吹奏uzi
但條毒撚有咩ad英係玩唔掂

不推文回覆呀

S7 SOAZ覺醒先出線 等佢carry果陣咪向前flash送game

隻機械人又係垃圾
成場拉中得嗰一次

講過好多次啦

因為佢真係食屎狗嚟

銀行今場隻納兒真係呢個版本用得好過其他人

兩回事，其實冇衝突

小虎無鬥士
得法師同法SUP

Puszu

flash接draven斧頭

本新rng應該無得打wc 點知其他隊重廢

draven jinx
利申：uzi死忠

好似未見過佢玩jhin 不過隻英都係勁得一年

平行時空?
春季變態打ig 1:1 letme 2:1呀on9
個陣變態仲比人笑對線輸duke

好難cap

小虎ZOE都唔多掂

第二張第一次睇仲以為佢贏撚左

S6 個版本比bang 屌打到笑

咁多上路選手都係玩坦
選手特性姐 riot將上路全面轉鬥士 法師之後
都淘汰左好多專玩坦型上路既選手
春季決賽佢有打決賽
Msi份量唔低 仲有亞運都別具意義既
退左役哋算 唔明點解要抹殺晒人地既功勞

隻上路廢撚到連回塘既花式逃脫大師都唔夠抽呀

所以FNC係ON9中嘅ON9

重睇啦

C組第2係打D組第1 定再抽過

zoe 同lb 要JG幫先易發揮，但今場karsa 終於幫

用不推文回覆啦

蘇牙屎關鍵場嗰陣好撚勁

其實今日係唔係已經無野睇可以早D訓

支持肥閪自信教訓khan

諗起唔記得邊一屆 輸左之後 坐左係到成粒鐘

得番GRF打C9想睇

C9 vs GRF 應該ok
其餘冇咩睇頭

睇埋FAKER可以訓

無沒抺殺但好憎撐letme d 人事實本人都認自己係垃圾要退役

skt都ban藍寶

佢個笑容真係

Uzi 私家雞

屌你老母OPPO sponsor

拉

YASUO/GRAGAS套路

skt又練陣

Hey guys stop

歡樂帶cg上分

C9打GRF 睇兩邊鬥廢

FPX入呢b組真係保送8強首名出線

cls skt 場場唔同陣

睇huni手刃小花

B組四隊都1-1

SKT係咪諗住學G2玩終極搖擺 犽宿可以走上中下

點解bp咁快？

點解阿卡莉大nerf都可以成為熱門角

用犽宿串返當年世賽huni賤到

呢場下路好睇，想睇下所謂lck 第一ad 對線咩水平

菜雞互啄

拉

faker 加油

咁既位移

COREJJ話BAN唔切

傷害仲係好高

faker 唔會針死huni

報牛了

好似好耐無見過yasuo top

殺肥西

Skt 今年真係鳩玩

teddy要玩犽宿ad了? 見佢rank玩得幾好

咁阿卡莉係識玩回報率係越高

TEDDY

最主要原因係阿卡莉最後一刀係NERF r既cd

但你打比賽既話 好多時都會避開碰撞 呢個時候阿卡莉160秒既cd就唔太傷

Yasuo Gragas LCK玩咗成季喇喎

未必

老老豆豆
岩岩FNC係RNG面前玩4保1會唔會太ON9
人地本身就係4保1玩得最出名果隊咁制
再前一隊好似係S2既CLG

Khan 拎main

faker akali

嘩屌skt 個陣比晒機會，cg 加油啦

仲以為牙桶係jg mid

SKT頭三個PICK可以flex位

skt bp好屈

講B/P
CG好似嬴少少

Zefa做哂功課

不止LCK
LEC LCS 都玩咗好耐
係Teddy 第一次on stage玩啫
Scrims 實玩過好多次啦

打rank玩左好耐

全部都係上限高嘅英

faker/rookie/ts玩akali真係好撚型
其他中路玩都玩唔出akali既味道

會唔會打唔入豬妹

我睇係 無機會喎

希望cg可以執到場
我覺得選角cg勁d

huni 推多啲兵線啦

Skt 好好多wo

-__-

事實無人話letme唔係垃圾
只係銀行呢條友更垃圾姐
雷撚左幾多場 打場慎有優勢就吹到上天咁
連打rank都比letme屠真係垃圾到

SKT個自信陣

咁勁既人玩到上限真係好撚高

akali nerf左咁多都仲出到場

skt 個陣好似幾惡

Skt係咪想讓肥閪贏返場定要用犽宿下路羞辱肥閪

牙膏真係唔識欣賞職業場識拉打廢到hihi

除左下路之外拎哂main英出黎wo

殺撚左肥西佢

huni

teddy隻yauso唔差
成日開live都玩

SKT要不斷多打少
帶住個節奏
CG要拖

奮身左CG，多謝SKT練陣

可想而知一開頭既akali係幾咁痴線

做乜9

g持cody done打爆teddy

JM9

Clid 李星 Faker 阿卡莉 點睇都似下路讓賽

屌又停撚咗？

teddy隻犽宿會唔會屠殺cody done

又鳩叫TSM

請使用不推文回覆

Teddy大賽手軟玩犽宿都好危

tsm

過數?

tsm?

tsm tsm tsm

唔係啵 WE 加里歐 J4 4保1陣出哂名

年年都叫TSM架啦

下年重返榮譽呀

Cody唔差，但如果teddy無啦啦練成左犽宿都幾恐怖

TSM

呢個meta
下路唔識玩ap既隊 bp其實有少少劣勢

想問個選手席後面個粉紅色頭姐姐叫咩名

FSM!

又係偷錢吸血鬼Huni頂唔頂得住,原創人都比人打到on99

吸血鬼本身就比劍魔屌打

呢場CG有機
SKT似有心讓賽

HUNI T落嚟柒

恰豬妹前期弱3buff開局，又齊心趕走唔比佢食蟹

huni 好波

Huni真係賣笑,枉我咁鐘意你

完

肥閪又送頭

teddy仲要帶conqueror

肥閪?

faker!!!

huni想點

凖撚到

Top die

faker POG

skt huni!!!

skt huni

個caster把聲咁似大師兄

主動迎合受罰

Huni

血鬼5lv咪落嚟賣笑啦

Solo q?

What was that, Huni?????

肥仔送頭

akali 2殺
gg

肥西5lvl當自己15lvl呀

無大技傳落黎賣笑呀

faker
huni

FAKER

huni報恩

贏多次fnc+rng咪得

爛泥扶唔上柄

Huni報國？

Donate
Huni:課俾立場先

屌你老味6lv都未到真係傳落黎送

閃又唔交血池又唔放笑撚死

5LV血鬼落黎把撚咩

不過CG 換左中路應該勁好多岩岩完全無諗過落黎打左咁耐

33都有機會出局

5lv吸血鬼tp落黎送?

血池都無 落黎報恩

huni 心中仲係SKT

5lv 黎送頭比舊隊友

點解TSM俾呢隊屌打

諗起kkoma同huni講個番說話

Teddy: hey guys stop

akali 2個頭 打條撚咩

Oh huni what was that

faker 2/0/0 對線爽死了

Huni 5lv落黎1v4

人哋係落嚟報恩要尊重

不要試圖做些甚麼

廢

Khan Solo Kill

對家中路：屌你玩9我咩

真係好撚廢呀huni

比KHAN滿血單殺仲話教訓KHAN

肥閪

HUNI無左第一隻牙了

又單殺

死亡閃現

肥閪慘啦今場

khan 最無包袱既一場

單殺huni 仲要逼埋閃

真係打到牙都甩埋

huni臨死仲送個flash
真係黎報恩?

Huni廢到

huni始終都係打唔過khan

肥西已經tilted

Huni咁廢都有人請佢

你話佢唔係報國都唔信啦

Khan:???

多謝前輩

Khan講得出做得到

huni仲要交個死亡閃

肥仔塊面黑到

真係牙都打甩佢

廢就咪撚帶偷錢啦 屌你老母

khan算好禮讓 唔推塔皮

你打舊野都可能唔洗死

Khan係LCK係咁俾人單殺
去到WORLD單殺HUNI

仲要交閃

比Khan吸經的

d牙甩緊

huni同nuguri比都差成廿條街

Bang

屌你huni保送skt入8強好撚偉大

huni what was that

huni

義犬報恩

爆到要換線

想問今場HUNI輸左既係計skt 26-11定係cg 6-3

終於搵到SKT前幾年既問題原因

直接打爆個果實彈走khan咪乾手淨腳，又要同人打又要柒

Huni想送分比SKT

KHAN啲技好撚準

huni個樣

黑撚到

變skt 27-11

Aatroxx前期呢個build真係好正
勁過直上黑切/吸血

1換4

笑死

打完

huni: 唔驚唔驚送左2個頭姐，我後期英，1個打撚死佢地5個

打FNC同RNG打到難分難解，對呢隊垃圾就一面倒

又死喇肥西

Skt啲團戰

GG gp next

肥閪做乜鳩
成隊死晒先入場

屌你今日g社直播慢咁多

Faker 4個頭 20投啦

030睇得好開心

Khan隻Aatrox係勁

比teddy追住黎屌

毒瘤confirmed

退役啦 死肥閪
本來輸一個頭
屌你老母 tp送 線上又比人單殺 死亡閃現爆線

呢種選手真係毒瘤黎

其實唔明點解d血鬼對親厄薩斯都要帶偷錢

見3次3次都比人打撚爆 你帶相位仲可以加速走佬

Guys stop

huni真係做到又廢又串依個效果

12 分鐘 faker 401

CG 中上真係廢撚到笑

比faker趕走咗

huni: 成班大驚少怪 全盛時期嘅我點止死咁少

肥仔俾faker打到唔敢入場

唉 TSM應該夠SKT打

唔撚打啦

撚狗咁撚

係huni廢啫

huni打完呢場會得翻幾多隻牙

Faker 兵同頭都全場最高

Cg 差幾個檔次

仲要3火龍，huni真係收得皮

15投啦 重20

對面中路 0 0 1阿，陰公

Huni擺明保送skt啦有d韓仔成日都咁架啦 一打韓仔就突然變到好膠 亂咁送 當年mata既愛國者天賦

Ts講過好撚多次 d人唔撚聽
係要聽個廢柴nuguri帶偷錢

Skt玩鳩陣都屌打肥閪

HUNI個CAM直頭黑埋

廿分鐘內三火龍叫對面玩鳩毛咩

肥仔塊臉黑撚過Lulu

真係柒到唔想睇

The Shy level既Akali 同Aatrox 同場
CG應該5打3都唔夠抽

faker交埋大 huni死梗？

open mid啦無謂哂大家時間

慢慢虐huni

Huni 030啊

KHAN啲Q準到

係喎

咁都鳩陣

嬲到真。黑面

Faker穩到e中有閃huni無w都唔飛入去

faker差啲手刃肥仔

而家先望到，damonte出5速鞋咁勇

Huni個CAM 黑左 笑撚死

打爆咗個cam

Faker Solo Kill Huni

040

想知ts講過咩

佢而家太極限唔玩啦

teddy 想打機 hey guys stop

邊度鳩

原來都係離不開單殺

單殺

huni無哂4隻門牙了

你低估左faker 高估左khan

SKT係6打4想點唔贏

Freedamir

手刃左

FAKER: 對面仲廢過韓服大師

清算25仔肥西

係咪要全隊單殺一次肥閪先收手

真係好歡樂

留名 0 10 0

強姦

OH MY GOD

但佢e返入去被動再q可能真係殺到

踢個肥閪返lck啦
不過應該無人要

Is that reli personal

比人單殺左啦 只係唔係對線期姐

040 afk未?

Teddy:屌你我未殺呀

屌huni幫faker刷數據果然夠FD

俾人當狗打

好彩tsm入唔到world
如果唔係就睇唔到huni比人屌打

cls

faker 真係好撚憎huni

15分鐘中路差3千幾

唔打啦

拉果下唔閃, 死先閃
拉果下閃入塔咪冇事, 定佢唔記得血池會照比人拉

第一件裝出金人 慘

覺得huni嘅頭完全唔値得faker交flash殺

FAKER:殺多幾次 今場又拎MVP

夠啦唔好再打啦

原來偷埋偷埋拎嚟出金身

501 faker ，點玩阿

笑撚死

huni條on9
玩吸血鬼早期去打交
玩炮娘唔分推走去撩交打
條友個腦堅係short short地

去Jin air個堆囉
不過美國人工高又做大佬點會返去

我估係後者

下路一定唔係teddy同effort玩得最勁嗰隻啦

今鋪真係妙手空空 邊個都可以solo你仲點偷錢

打滿哂qer應該都無咩傷

單殺左啦 線上迫閃 團戰前單殺

俾返個大頭肥閪先啦

但上中野都係玩得最勁果堆黎

Huni 我技術世界級用soraka都屌打你啦

Khan隻aatrox都叫高估

20分鐘都未夠就已經輸緊7k

HUNI 040 毒瘤
唔知邊到來既自信
不推文

3火龍 點輸

邊個要買依件唔識玩坦 連鬥士都撚唔掂
玩射手既上路?

唔係最勁啫，咁唔叫鳩喎

cam都無埋

睇唔到huni個cam?

0/5/0

尊重左huni

三打一都冇人敢上

huni黑鏡頭搞到 khan都冇得上鏡

050仲有得上

HUNI投降算撚數啦

屌個中又係空大笑撚死仆你個街用karma 4保一啦

3火龍怎麼輸

3火龍 禁兩個掣就秒

條肥閪之前喺L C K比KKOMA屌完
去返外國又變返屎

just ff

0 5 0

faker應該對當年肥仔雷左佢好不滿...

無huni 呢場一定悶到傻撚左

單殺兩次

050

0 5

你地點解咁憎肥閪？

唔撚比肥閪吸血

又殺！0 5 0

唔好咁快完啦
仲有有三個味單殺到肥閪

Faker係咪好僧huni

真係personal

faker係咁落肥仔面

050 ff啦好嗎

SKT Huni

頭寒啦

唔好打啦唔好打啦 解散左佢啦

完全玩弄